科技大學學生會評議會捐出十萬予立場新聞

本校前校監梁振英先生以官司為名，打壓異己為實，連月來狙擊多間傳媒，加上反送中抗爭時警方多次暴力對待傳媒，讓本會擔憂香港之新聞自由是否名存實亡，故決議從反送中基金捐贈十萬港元予立場新聞，守衛香港核心價值，亦呼籲各界人士慷慨解囊，助傳媒渡過難關。

一大